啲女仔話自己路痴真係好撚煩

仲要facebook有啲po路痴特徵班港女就瘋狂share
係咪覺得自己好可愛
就算係真係路痴都唔駛係咁強調呀嘛

唔好揸車

係 好想砌醒佢地

砌撚丁佢地唔再咁路痴

正評
其實Google map 有幾難用 路乜撚野痴

咁都有得攞黎打飛機

香港咁撚細行係市區兩步都地鐵站 十幾廿歲人都學人話蕩失路

捽碟

好自豪咩？我都唔夠膽認

send曬地圖、定位都話唔識路 要人接

呢啲人真係煩過閪

痴撚左線

太依賴地鐵都唔係好事 一去到d冇地鐵既地方就企左係到